邊個聽日慶祝 邊個就係鬼

慶乜撚嘢啊

死毒撚打飛機啦

LM

聽日咩日子？

去黃店慶祝有咩問題

毒撚忌日

肺炎出乜撚嘢街